檢討下啦你班所謂球迷

琴日睇左英超挑戰杯，大部分球迷連自己愛隊嘅chants都可以唔識唱。仲要笑鳩帶chants嘅人。球迷係多呀，但靜撚過圖書館呢。仲好意思話現場好好氣氛。求其揾隊港超傑志，南區，南華球迷黎打氣，都好過你班所謂fans啦。對唔對得住你地口中所講遠道而黎嘅愛隊呀？

想知現場有幾多真猁

一半係猁 一半係各路球迷陪猁狗fd
利精壇個邊先最有氣氛

花生友就最多，有人著伊巴添

我著咗賓科士打龍門衫俾人恥笑

球乜撚野迷，極其量只係著波衫既觀眾
場波好多人講喎，咪買飛囉
撲唔到? 食炒價囉，個個都講冇理由唔睇
去睇波喎，是但著波衫就得啦
冇波衫喎，去買件囉
買邊件? 利物浦囉，剩係識呢隊之嘛
打氣? 我識呀，玩人浪囉，同埋xxx啪啪啪囉
想企起身睇? 坐返低啦
要我一齊企? 唔攰咩
成件事根本就七欖化，香港人個底真係膚淺到

屌 電話short撚左

琴日兩場真係好冇氣氛
係兩邊有威脅進攻個陣先有d叫聲 其他時間靜撚過圖書館
曼聯4年前黎香港淨係一個雲佩斯係場邊熱身已經全場係度唱oh robin van persie
人浪又一個圈未到已經斷
琴日呢兩場睇波既極其量只係著住紅衫既觀眾

曼》利

認真
曼好多口號野 易唱 e.g.
Glory Glory Man Utd
Oh robin van persie
even 係見到Scholes 掂波
就成場大叫shoot
呢d就算開頭唔識叫/唱既球迷 都好快上手

猁下下成首YNWA
香港班猁都唔係個個識唱
現場即學更加無可能

入一次場睇香港隊就已經會見盡呢啲忽然Fans，甚至更誇

講得好岩

爸打好波

一企起身睇波比後面班廢老屌

YNWA都唔識唱真係好柒 我諗住非猁既都識掛

我地曼迷最高質

咁先係真正死忠
前幾年曼黎香港場波，一隻痢都唔夠膽咁做

真 我都知大約點唱

南華，球場皇霸～～
南華，球壇名家～～